[風火輪爆炸鞋] 小米新出個對智能鞋

屌又幾撚靚喎 仲要$249
有冇巴打有興趣
成對flynit咁

點解薄荷綠得女裝啊啊啊啊啊啊啊啊

你個名

點智能法

但睇d人寫評語post實物相又好似麻麻地

啲人話個底硬

張圖p到幾型都得 睇下實物

自膠

鞋都出埋
全面監控要開始了

做咩條link剩係加左底線
唔怪得之㩒極都㩒唔到

個頭咁圓

圓頭

成對ub咁

左抄右抄 好撚無恥

抄完nike free rn flyknit再抄adidas gazelle boost

呢個唔係第二對黎架咩

呢對係上年個對90分黎
今年新個對4月先岩岩出

點智能？

好似話可以連落個apps到睇record
同埋check步姿

jm9

都幾大包圍,好識做生意

出埋
智能電鍋>用app自動煮餸
智能減肥衫
智能飛機杯>用app校速
智能火柴>用app生火

真係出左智能飯煲